鄭柏林件事呢？記招有冇記者問？

人渣警狗 疑似鄭柏林

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

1

柏林仔

推撚爆佢